孖撚左10000000000抽螞蟻，你問我答

支那錢一齊賺

津巴布偉幣？

深黃抽中100000手，可摸耳洗返一百幾十落「黃圈」

我憑自己實力抽

有圖有真相

中坑！ 請唔請人刷鞋呀 我刷鞋好叻架

玩完

蝕左幾錢息？

52歲（又老破）

53歲（破產）

破產佬又破產
破足一世

破產了

留名

666,這位同志真牛B!!!

又老破

52歲 破產

52歲(破完又破產)

又破多一次

你連1成本都冇啦
點孖呀
痴孖根就有

曱甴玩支那股
抵死啦 你對得住手足？